[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3333)

1002咩玩法

1002

GOAL黑奴

廢到

slow

冰角黑天使不如改冰球黑天使
瓜馬0:0又中
皇no goal又gel

垃圾鍠

停c間

下盤狗唔開

1-2. Gel

準備17c爆16.5s未

皇狗真心勁

皇狗求下你入啦

有冇皇馬詩

俾蝗狗呃錢

kubo好掂

黑奴咁快大左

坐左幾耐

肯cup未

集氣ez goal

16.5s 頂到個心好痛

換左成隊都入唔到波，皇馬吔屎啦

頂住16.5s!!!

對拜 馬體買 拜同馬體

快完啦 16.5s好痛

差d 0-2

熱狗差d

lm

Me

點解突然咁多巴打買撚左皇狗彈咗出嚟啦

即刻爆你會唔會無咁痛

Lm

我熱 中柱

唔好gel 住oj？

1:1

0:2

我了

我利踢友賽 我都買足晒我利

Cls可以吹停。。

jump

我都係

我

個架仔咁獨

不如吹完場啦

會 係爆就快 補時爆仲痛

久保勁到

射中塊面吹停屌你老母

1-1大家開心

0-2落街裸跑

仁慈巴頂緊咩中位數

吹停 直接頒過獎俾熱狗啦

皇馬

18.5開到直播插屎眼

我返去研究下

cup未

16.5s真係頂到個心好痛

16.5s 揮手區

久保好好腳

真

黃狗輸半啦屌 真係屌你老尾

Gchi

皇即刻完場

屌黑奴個半和

賤種蝗又輸

16.5唔好補時爆啊

皇踢緊？

入一球都入唔到 曬氣 返屋企打j啦 垃圾皇

買左皇100倍反cup

現代都反底
皇就爆袋

禁區踢踢下 吹停

你真係唔撚要面架黃狗?

熱刺頂撚住呀大佬

黑奴日正氣冇買

皇馬輸多球啦 西撚到

買件水貨世三返黎 有冇入過波？

唔好補時啦 16.5s

輕鬆

0:1 16c FT

16.5s收米

完場

0補時

又補0 cashed

時都唔補

比埋獌 半細水你
又唔gun

16c頂到 有無手足

O...

特唔知乜cup未

唔補時咁撚好野

冰角 派我

時都唔撚補 cls

輸9曬

垃圾鍠 唔識反底

17.5s goal @2.13

終於 冇再比皇馬撚

求派

射頭玩左幾分鐘 都無補時

贏30$都好開心

16.5頂得住

派？

12倍 no糕

16.5 17.5 s gel

派?

求派 輸五注

之前試過入猁狗po搶1001唔開po

我未

lm 求派

賤種蝗斷腳死

今次no goal

皇馬死全家

屌你老母臭閪 禁區吹停 0補時

屌你老母16.5s頂得好辛苦

中曬伏

訓教之前咪話要左獌半細
係冇同你講我要埋全細姐

我贏30$都好辛苦

31-07-2019
00:00 讓球 星期二 6 皇家馬德里 (主) 對 熱刺 (客)
主 [0/-0.5] @ 2.03 $4420
我知錯了 一世反蝗

今朝六注

有起色，唔洗派啦

lm求派

me

咁開心 派下啦

17.5s輕鬆

lm 派？

好撚過癮 會比人屌

NO GOAL頂撚到

大鳩我屌你老母

16.5s冇人派？

你下下推？

早幾日果100玩成點

我曼笑撚死人

屌 3 倍 fat fat

買左200上盤

唔喺香港派唔到

16.5s

jumped

咪住
優越巴個單又中牙

優越登場

復出左？

弱智先會買鍠呢隊波莊家開乜都剩係用黎吸飛

停咗起碼5分鐘

又Gel500

番到香港派我

隱藏實力

燕豪盤x河床盤 ok?

佢去賭場買輪盤會唔會fafat?

我dllm la

夠膽就中撚哂7關 我立即飛去韓國殺撚哂中大鳩班閪仔

.

上個post閃出來一下

垃圾蝗輸撚埋 有無人派我起機

友賽全輸盤 d人仲追
仲有咩好講

鹿島鹿角都屌打皇馬啦

IM

好

唔好話我知你買鍠掛全黑。。。。
我頭先同全部frd都係講買熱狗

Gun

巴素利半大搖滾準備

想做你fd子

asw 同 我明 fit到

燕豪芬半大x 230半和

屌last一注 psv對家fg

買河床啦

拎左白卡未？
唔係贏番咩

2點客？

拜應該唔會半和

2點半 半大全大救賭仔

一早買左

psv 奧林比亞高斯

主

事後gel

2:00主100%

。。屌sorry

sor 我仆街

please

柏辛上場按屌 今場w有4.55
咩事？

中番10000 16.5s 差小小個心都爆
我做明燈引路

睇賽果 0:0

有即場 賭即場角

我係角細黨

好串 佢地會無視我 啲猁狗親切好多

細？

我曼-2 1.72都唔得

yes

信你

9.5s？

上到18.5s當然係細啦
熱好q痴線一刷上來
你睇個排冇左kane刷到癲

巴素利 奧林

特唔知乜，1.67都開唔到痴線架

都會驚嫁dklm

巴fg

有冇c師有link

我無度依場 日本波先我強項

我曼搞乜

Wtf?

我曼未456 針

2-2

仆街了 22

goal 1-0

1:0巴素

但角球回得好快 頂盡10角

巴素利

柏辛上場打成點

Gel

仆街psb

靚撚到

罰球入網

Psv

又係巴入先

買緊呀屌你老母

輸給巴素利~~~

買緊入...

巴素都贏

thanks

psv係咪咁廢

睇來得皇反唔底

10---->8.5

又比翻100我起機

Gn!

冰球黑天使

要跟了

超勁

曼唔識入

10.5 9.5 8.5 7.5 6.5 5.5 4.5 3.5 2.5 1.5 連收十注

幫主

係咪無入球嘅話就巴素利晉？

17.5sgel

歐聯係咪痴撚線
1.69上盤都要咁辛苦

係

幾時派我 我到而家都無block你對你咁好

黑奴win 同巴素利一齊win派2個100

ok

唔係

比次機會 仲食緊二手飯

好想有得派 今次應該唔太難掛

頂住

曼真係似no goal

頭先有冇人要派？
有冇專業職乞解答？

。

克魯日

16.5s應該有 你去bin c

變psv讓

曼點入3粒

嘩屌你老母訓醒一睇皇馬真係一球都冇
原來真係廢

巴1:0邊對晉

黑奴客其他派3個100

巴

LM

3 3.5s

在

曼炒唔到

做得依行 預左走數 好多時叫足90分鐘 做足24小時 任勞任怨 都係發自內心的

大屌小萌妹 仲唔派？ （已check post

追擊

個打狗棒打9佢地

好想派 快啲比我中

古積入波啦

曼456未

我老婆係賭聖

明亮10.5b

頭先俾蝗迫害想all in了 即場應該點部署？

49000

兩場no goal

巴 3/3.5s 可唔可以上？

今次係角膽10定點

克魯日！

對付d走數狗 我整左個公仔 個公仔上面呢就有張紙貼係頭寫住佢地個名 周不時就搵d繩綁住佢d手手腳腳 倒吊佢地浸落水池 搵針插下d心肝脾肺咁 最後玩厭左就一把火燒成灰

已入手

曼jump

7.5b?

1-1

psv追和

半大goal

true

咁撚快半大

曼魚想點

曼聯

翻版比賽
重播來架

奧林半大派兩個100

曼係咩事

一入就追和... 究竟可以有記黑？

依家時間0225 一蚊都未乞到 點部署

仲未完 驚西咩

巴素利 咩盤先入角大？

對面龍門上曬身

屌中風

巴素利同克魯日一齊win派兩個100
克魯日客其他派3個100
奧林半大派兩個100

0.5

莎莉

Lmmmmmmmmmmm

Lm!!

三樣中哂再抽一個500

我想夾角 持有9.5s 想夾

Lmmmm

曼半一b

5.5

好！

三樣都唔中可唔可以派我100

你唔夠勤力 自己檢討下 寫番500字報告書聽朝交俾我

曼魚 唔入比人地入啦

仲唔改名

-2 1jump m

no LA I think 7角以下

曼-2 1.72都

1c

買曼輸 有26倍

2c

夾番個三倍角

3-2未

曼狗射24球咩炮

2c 冇5.5

腳軟

咁下半場60mins先算啦

3c

3333

改名啦

角都無得夾！

3分鐘3c咩事

唔會大角啦

荷甲二佬狂刷角

6.5 蝕了

曼

客ng

唔知點踢 等中場再入好d

等兩倍水入曼w

個個都轉播拜 唔播psv

買唔切2:30主

曼19c

唔啦 訓

+1 希望唔好中

巴素利3.5s係咪收皮

4c

通常咁樣都係會中

ok goodnight

4c????????

9.5s

巴素利燕豪芬快刷角plz
角球雨黎啦喂
-7c

希望在明天

要打出初盤了 準備補飛

主隊入兩粒 支持

主死守？

曼聯踢緊咩？

岩岩16.5s已經令我心臟好強大 4角未驚過

冇錢乞 訓

馬卡比班仆街

9.5都未死

準備曼聯入球

繼續補！10.5s

屌你老母奧乜鳩果隊入波未
唔想跳樓死

又輸錢喇

巴ng

不了

無兩倍唔買

綠木會入

我宣布曼連勝玩完

5s

刷乜尻野

5c

巴素利燕豪芬快刷角plz
角球雨黎啦喂
-6c

刷得咁勁

1.72 -2都開唔到 食屎

冰

屌你老母曼聯一球都冇

想入11.5b

奧林屌打到爆炸

刷角入波呀！D L LM

1.02

Ok
事前留名

奧林比 曼聯快撚手啦

獌撚狗咁撚

轉埋1球盤

咩事

正氣OK?

cls

半和24

巴素利燕豪芬快刷角plz
角球雨黎啦喂
5c

獌fg 用左半個腎扑左落去

獌狗通殺初盤走地上盤大波
有幾多殺幾多

半大24

初盤10.5大要打出了

準備用另外半個腎追數都得了

訓

細波派錢咁派

49000準備入

馬卡比贏波克盧日出線 大家都有面

而家就係追緊失去左既腎

49000係後場等收工

29射0中

30了

擺到明特登
99%飛係獌狗到
點會俾你贏

31

值得all in

對面個黑鬼龍都係到偷笑

巴素80分鐘先刷ok?

河床準備又撚手足
睇路

Not ok

Ok

睇懂球帝射中11 唔會0中既

咁6c完

河床12m

蘇b個仔上場

我曼勁到

同路

曼勁jumppppplll

3.5b?

仲夠膽買河床？

普巴 門前甩腳

克盧日入多粒好嗎？

曼聯係咪請左肥姐上黎打前鋒

曼聯1.04W開唔出

巴素利燕豪芬快刷角plz
角球雨黎啦喂
6c

角大日？

法國 對 盧森堡
1.001w

12M

曼12m

曼GOALLLLLLLLLL

0-1

笑死 又gel

miss la diu

曼win @1.80 派錢ball

絕殺了

殺no goal

我曼勁撚到

屌你老母爆我5倍no goal

即爆

殺埋和波

半大呢

嚇撚死

2.唔知幾多倍 cashed

獌狗點會No goal ol9

巴素利個球證 好黑wor屌

Gel真心勁

曼呢角大最大贏家

有笑話

馬達我愛你

又收錢

認真屌波未？？

落雨係咪代表即將刷c

買

奧半大24

快派 好眼訓

又你
岩岩豬8k

JUMP

屌你老母隊奧乜撚入波未
買左大啊臭閪

外國手足注意下
多蒙特友賽最有良心
場場起碼自己入兩個

00

馬卡比贏派100

最中意買 曼聯絕殺
沒試過失望

射個精慶祝下先啦

巴數你
角大 定s 好

特唔知乜絕殺未

克盧頂住

1粒救全家

Sor 啱係nana 射左
收翻啲啤酒錢

生菜花未

ok下場mark大波

奧仲唔屌？

奧林比亞 已allin 快手入波

召集寶高sir 巴素利 角大定角細

禁屌唔入 想上ifc

半場入一粒 定下驚先

奧林下盤GEL

好過冇

屌 半大買親都冇 又要入錢

轉頭6點場河床點睇？
會唔會又有12碼

手足早抖 我去警署幫拖先

黑奴和波易到

又冇得派

十五分鐘半大ok?

唔買又半場已開全大

前鋒定696好

skip

屌 ching講先見到聽日有日假

西花

廢車-1派錢？

半大詩 字冇圖
半大秒goal 一球頂死
高水半大 0：0到尾
被狗屌也

唔知買咩好 兩隊都近況fitfit 696有即場補 但前鋒冇

銀影sir 呢場角大定細

30分鐘 0c
40分鐘 6c
8.5 9.5s 點頂

前鋒fg

奧林 我屌你老母
半場一球都冇仆街死

禁屌唔入比人入

川崎後衛

細！

半大又死又派唔到

yy巴大奶奶?

南美盃比狗賭
係度勸手足們可避則避

靜止晒

10分鐘 半大 gel

上盤呀
叫都冇得叫jump

未完既

巴win都派1個100算

屌 上場0-0 今場又0-0
不如猜撚贏果個晉算啦

莎

ok 贏左留tg

巴素利晉級

7C 9.5S點頂

祝羊

巴素利燕豪芬快刷角plz
角球雨黎啦喂
7c

職乞都比你笑

巴數你ng 好似幾好

屌你老母奧撚
你老母俾狗屌

你會唔會要乞呀又扮

奧林比亞高斯半一jump

屌 唔叫了 打鋪機先

必殺死光 入未

9.5s點頂

靜靜的頂

我覺得呢場有7.5買

等多陣 我玩最後十分鐘 覺得會爆角

已經7個 點買 ？365？

超人高斯

睇錯8.5先岩

拜半場5:0

對家後防學界級 送左兩三球

死狗會呢d波又唔開

365

有門路？

點賭到365 pm

奧林比亞高斯下半場456plx

8c

巴素利燕豪芬快刷角plz
角球雨黎啦喂
8c

點頂

而家都係11.5
馬會睇好唔過10角
我就唔撚信既 11.5 gun

今日乞左幾多

其實次次60幾分鐘都係11.5嫁啦

72分鐘我決定入一手角大 咩水位都入 感覺兩隊都係睇定黎踢 未放手一博

克盧日入未

派未

哇 psv 單刀唔入

2-1

想追客NG

大撚獲 刷角時間

2：1

追NG?

追角大

psv on9到
咁樣漏

單刀唔入比人入番???

有無作客入球優惠？

依2隊nba隊

未見過造波？ on9

巴！頂撚住

巴素利燕豪芬快刷角plz
角球雨黎啦喂
9c

boom

9c

客隊好撚多反擊 變角真係周不時 我決定上車了

11.5s 9.5s 7.5s

遲十分鍾入都唔得

未補牙屌

手震未
角大

奧林唔入俾人入啦屌 成班冇賓周？

頭先真馬16.5s先震完又要震過

... 唔好比人入plx

又中

我78分鐘入一手角大算 唔諗了

psv真係柒撚到

睇個勢 2:2絕殺pav晉級

拜仁半場主其他幾倍？

角球呢？

9

直接入波算啦 刷乜角on9

大啦
攻防戰

神Y派未

屌你老母奧林比亞高斯入未仆街jump

希望有1.8水 10.5 allin

Allin曬9.5s 補又補唔到 唉

乜9...

你個名已經講左
生死戰 點會買角細

14射 一球都無

goall 1：0

10!

奧林半0全3 我執屎食了

超人高斯goal

l

lm 幫你叫

屌咩 次次買唔切都中

屌。。
等冇撚串到 巴素利
同拜半主
單頭左 高斯
今晚推到上50派

Lm ok?

50m

超人高斯 打穿盤please

最多9.5s我派100呀 好無呀

我都係想重錘 點知截左

快到...

lm 50k

dllm la
買德丙 亂買 又跌錢
以後唔撚手多 買野雞波

唉 又針

冰角角

10c

OK

打鋪機 希望可以派到錢

出黎打牌？
差你未見過

依家有幾多
50k?

假

你識咩我買外仔最多都係揀返馬會有既黎買
貪佢高水同有半球盤買

屌冇啦
推唔郁
睇下聽日推唔推到
日職10k 3x1 一炮過

Lm 50皮？

走地落後買上盤
屌佢老母 買親都比人炒多球 玩撚

weak..
btw 全黑今日贏千8
熊貓 jump 3k

佢韓職贏20k之後炸左鋪胡派錢cls

psv我屌你老母快入波

其實差唔多
愈多野買愈容易輸。。

超人高斯 快撚手比多球

唔對路，角大水連升2次

冰個來.

冰到冰到

佢打牌 食炸胡

奧林比亞高斯

屌 岩岩係天水圍圍狗屋差d死 煙花係我頭頂飛過

屌奧撚俾多兩粒未

好彩今日無去 痴線架輸3000

香港已經好唔安全

想笑
原來你中左1001呀

應該冇心炸胡既
但佢贏馬會咁多唔多care啦
出黎打未
想睇你同星之力鬥屌

我睇片 超撚誇張 火箭炮咁

1002都有

屌你 聽日打唔打 -1

真。。
佢今日去左睇車

冰角

識人最緊要識有錢仔
可惜我有j

奧撚我屌你老母

冰啊

立即完場please

嚇到唔識買波了

3:0fast

似有多一粒 搏唔搏好

你琴日中晒2場事前
推到上10k未
想跟下場

成功補飛 屌你老母psv

87mins no goal @1.3
仲有人做定期

幫幫忙psv絕殺完

9c完有人派喎

psv真係一隊on9球隊
踢左成季比ajax爬頭拎冠
踢歐冠小組賽都入唔撚到...dllm

拜仁6:0cls 馬會唔開笑撚死

打唔到呀
病病地

Psv入波未

今朝輸曬啦😂😂

點解要客...

輸左比班菲特

下？
你唔係買工廠咩。。

90都仲有@1.18
柯煙

jump rip
陣間呢

補幾？

3

4

3mins

屌 巴素利 輕鬆全格cls.. 唔夠膽買多

收到反摩祝福之後過關唔會斷1 好開心

買左河床去圍狗屋之前入左錢

屌你老母奧撚

真心 唔係事後。。呢場真係唔敢大注

繼續𣲙

Psv 和未呀

重現漢堡冰角

識波 連登愛隊

冰20分鐘 9.5S GELLLLLLLLLLL

完？

PSV一係入波一係同我立即刷角！

9.5s手足咁都頭到 cls

針左

Goalllllllll

9.5s gel

準備乞

98

有得比人抽啦

9c ft

成班角細手足 下齊潛左20分鐘 可以上水了

等抽

要派了

我明10.5b

燕豪芬好慘

踢到55波仲讓半一先有問題⋯⋯

咁都無事

乞錢黨全面進場 lmmmm

要派啦

巴素利晉級 goal @3.6

。。忍痛lm

2：0000000000

Goalllll

幾角完？

超人高斯goal!!!

係我呀

20...

乞衣開始

lm 9c

9c完 lm

我屌你 熊貓巴我了

收錢 完

你一講就入

熊貓巴又贏 50k 屌 又可以睇車

On

想比熊貓巴抽中

抽未

針撚左3注20k

柏辛走半or追和可以嗎

熊貓 我都想睇車 求派
今日打牌我都輸 一齊輸就一世兄弟了

到我做 職黑船長

唔好理啦
呢注乜撚都返黎了lm

奧撚我屌你老母
俾多粒

1001

1